你最衝動嗰次買咗啲咩同用咗幾錢

最衝動嗰次行書局買書 將一套小說系列全部掃曬 仲要套小說咁多唔同edition我係要揀最靚最貴嗰套雖然好好j 但係事後真係覺得…

覺得好撚爽 衝動性消費幾時都係最撚正 完全唔後悔買咗呢套書

唔記得講用咗差唔多二千個大洋

買咗層樓

喺英國

想買你

5仔
5萬

未拆股前既tesla 嬲嬲地一下子係600蚊位all in

咁最後點

贏好多錢

All in左牛熊信錯連登仔話升期易

喺澳洲

$2000車路士讓球 輸撚柒晒

正苦一萬
PC+IPHONE 秒清左
但冇錢換moon 搞到打機冇乜分別
IPHONE換代都感覺唔到差別
都唔知買黎做乜

千四蚊美金買咗部laptop但係一個月內就要囉返去整

原來我哋咁相似。。

手袋 3萬幾

買樓 比左首期之後某d原因迫住撻訂 無左幾十萬

咁誇張

5仔。。 20萬

垃圾initial買條爛鬼連身裙比條女
洗左5千幾
個時我月薪得8000

玉石床褥
據稱好多功能，其中係舒緩腰骨痛，點知仲痛

萬幾